# Домашние задания по курсу "Go. Уровень один."

Для запуска всех д.з. необходимо запустить файл main и после выбрать номер нужного домашнего задания.

## Задание 1

    1. Установить тулчейн Go на своё локальное окружение.
    2. Установить и настроить любой удобный редактор или IDE для работы с кодом.
    3. Создать GitHub- или GitLab-репозиторий (на ваш выбор) для хранения примеров кода в рамках данного курса и склонировать его на локальное окружение.
    4. Написать, запустить локально и запушить на GitHub приложение Hello World.
    5. Попробовать запуск кода с помощью команды go run.
    6. Скомпилировать исполняемый файл с помощью команды go build.
    7. Попробовать работу с онлайн-песочницами The Go Playground и Go Play Space.
    
## Домашнее задание 2
    1. Напишите программу для вычисления площади прямоугольника. Длины сторон прямоугольника должны вводиться пользователем с клавиатуры.
    2. Напишите программу, вычисляющую диаметр и длину окружности по заданной площади круга. Площадь круга должна вводиться пользователем с клавиатуры.
    3. С клавиатуры вводится трехзначное число. Выведите цифры, соответствующие количество сотен, десятков и единиц в этом числе.


## Домашнее задание 3
    1. Доработать калькулятор: больше операций и валидации данных.
    2. Задание для продвинутых (необязательное). Написать приложение, которое ищет все простые числа от 0 до N включительно. Число N должно быть задано из стандартного потока ввода.   